［寬頻］求推介上邊間

屋企上網比天才老竇cut咗
佢話諗住反正遲啲要搬公屋
問題我哋連樓都未睇
啱啱先過咗資產審查

望推介速度快穩定同免首次搬遷費嘅plan
拜托唔好遲啲我要搬嘅時候同我捉字虱話唔係搬遷費係啟動服務費用之類

求各位幫幫忙

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打可以試下PCCW，我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：